# Тестовое задание для стажера Java-программиста

Необходимо разработать текстовый редактор типа Notepad.

## Условия задачи:
Приложение должно быть разработано на Java (JDK 11) с использованием JavaFX. 
Приложение должно поддерживать следующие действия:
- новый текстовый документ;
- открыть текстовый документ;
- закрыть документ;
- сохранить документ.

## Шаги проверки:
1. запускаем приложение;
2. создаем новый документ;
3. печатаем текст (все символы, включая спецсимволы и перенос строки);
4. сохраняем документ;
5. закрываем документ;
6. смотрим содержимое документа (содержимое должно соответствовать тому, что было набрано).
